如果內戰 邊個陣營大機會贏？

一邊係左膠 應該無咁好打？
但中共有無方法介入？

變軍政府你睇而家軍人撐邊個

軍人見證前線幾醜惡，應該係唔多like左膠嗰套

撐trump 果d 係愛國者， 左膠得把死人口叫， 打條撚咩

左膠搶吓嘢就叻
如果對家真係拎返枝槍出嚟同佢對峙
跑得快過高鐵啦

成日內戰內戰 ，醒未呀你班兒登仔

諗唔到點打法
以前就話南北畫曬界
而家對面陣營可能就係你鄰居 無理由約定行出大街先開火ga ma

支那

動員力都差十倍。

好出奇

上兒登再係兒登留言笑人兒登

唔好睇小美國d右翼民兵，之前睇vice d紀錄片佢地分分鐘勁過摺被軍

BLM班暴徒都可以破壞啦
有咩唔得？

內戰打到成幾十千萬人咪中共贏囉